無力感好重

警犬一路推 啲人一路退
群龍無首咁 一堆人掛住影相拍片
金鐘嗰邊成堆人已經退到落晒地鐵站

我哋仲會唔會有下一次？
想喊

Ching有冇tg
想請教奶茶